頌安邨19歲青年墮樓亡

頌安邨19歲青年墮樓亡

馬鞍山頌安邨頌智樓，下午1時25分，一名青年由高處墮下，倒卧平台。救援人員到場經檢驗，證實他已告身亡。

警方調查證實死者姓陳19歲，現場沒有撿獲遺書，初步相信事主由梯間墮下，事件沒有可疑，惟尋死原因有待進一步調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
----------------------------

【武漢肺炎】專頁
全民自救 抗疫資訊盡在《蘋果》
-----------------------------

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

😭😭😭😭😭😭😭😭😭

屌你老母又冇可疑

連登仔又要嬲同喊

P牌推唔郁

無可疑

收皮啦五毛

屌你老母 又冇疑

推

WTH...

好嬲呀

Rest in peace

有冇人聽到聲？

Push

佢老豆老母呢

連登係咁

19歲只是個小朋友而已

驚慌：無可疑

一啲都唔好笑

手足

痴撚線

有冇咁撚多跳樓呀

手足黎

RIP

連登仔：公屋仔社會垃圾

Btw

又要出連豬3寶

手足
死黑驚
屌你老母

乜柒都話冇可疑

又有核彈

冇可疑

19歲趕住自殺無可疑你話一年幾單我都可以話唔出奇......

但半年夾埋成二十單都嚟啦....屌你老母殺人政府!

好慘

Rip

屌

其實係咪查唔到 就會講無可疑

屌你老母

完全聽唔到聲

失業？

19歲
大好青年

係咪媽咪麵？

係班狗殺架
咁會唔會自己查自己呀
一句無可疑就close file幾方便呀

現場沒有撿獲遺書，初步相信事主由梯間墮下，事件沒有可疑

又無可避

正

每日一單

佢地自己人殺既邊有可疑

可能揾地方練彈出彈入點知剎唔到掣

屌你老母死黑警又清算

手足又比人扔落街

又係無可疑

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

黑警.....

無遺書又無可疑？

沒有可疑

笑唔出

？

如果被捕/被跟蹤再被自殺
真係唔出黎好過
死咗幾千個喇
其實要醒嘅都醒咗

要出嚟就一定要大遊行（疫症其間唔可行）
身邊多同路人多個保障

又無可疑

樓主pin啦

現場沒有撿獲遺書，初步相信事主由梯間墮下，事件沒有可疑

大家都明咩事

推
手足
死黑驚
屌你老母/又無可疑

好嬲！屌你老母！

?

黑警日日都做野

佢講緊事實

屈毛

點解又有啊！！！

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

啱啊 咁細個

以後其實係未自殺有遺書先算有可疑？屌你老母

你最叻

好慘咁你又笑乜春？

又一個年輕人

好嬲撚 正式上線！

邊有

唉

手足就可以呃人錢？

有都係冇可疑

你咁講係想點樣？
係想話我地乜都做唔到
定話我地淨係識得嬲？
定係你有咩意見想講
咁樣講對件事有咩用？

人誰無過

BB唔係住公屋啦依家

點解次次都係梯間
正常人自殺一係自己屋企 一係大廈天台
點都冇可能係樓梯

個post一定得三類comment: 好嬲 手足 一定係黑警做既！再加啲連豬 打完個comment就算 fc下深究下都唔洗 loop咗差唔多半年 難怪啲人會麻木

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好嬲

好嬲啊 屌你

又有

source?

先在樓梯被打死 再被掟落樓
黑狗殺人手法

呢排開始多人失業 希望大家唔好跳樓

呢啲自殺案就冇 cctv 片

實又有班現實懦夫廢柴撲出嚟吠鳩你當自己對抗咗暴政

blocked

死黑警

push

又一單, RIP

Ching好中

你又唔cap其他人cap我做乜

其實如果生人跳樓應該仲有血液流動同埋暖
咁就算救護員到場都應該估計到死左幾耐掛

屌，又冇可疑

另外梯間真係有可能自殺？
頌安邨呢啲新型公屋 同油塘被自殺一樣
啲窗都係細一細㗎喎

好撚好笑咩

R.I.P.

仆街黑警死全家！

神預算

即係無啦

老實，做到文宣，和理非本分已經好有用

無奈一堆好嬲好嬲好嬲人

屌你老母冇可疑

收嗲啦屌你老母唔撚識尊重

唉RIP

屌啦

睇完就出返去諗下自己仲有咩可以做但未做

唔好俾啲仆街揾位入，笑鳩我哋得個嬲字

又有！！

有

狼來了

power off 巴

嬲定唔嬲都好尊重下死者啦dlgh

omg...我附近
rip...

有冇人朋友失蹤左之類？

diu

慣左手勢

月經

為你媽媽喊 生到個懶係幽默 又唔識尊重死者嘅人

你屈我屈毛

好能嬲，屌你老母

你mark左我

人都死哂，仲點投票。

後樓梯有個好大嘅窿 冇野擋住 對上次跳樓好似都有10年前

屌推

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

Tui

有冇朋友出嚟講兩句

無mark你五毛

Ok

我個棟..

mark你戇鳩啫

死黑警...

手足
死黑驚
屌你老母

你係五毛

又係咁

咁樣話手足
On9

Exactly 我住果到

好過你盲撐手足
呃錢都撐

過千單啦

無遺書又要再查尋死原因就已經落判斷係無可疑
屌晒3萬黑警老母thanks

之後呢

都好既
重刷,希望下次首抽靚d

保守估計幾百單走唔甩，之前蘋果日報出過一份近半年失蹤/ 自殺名單，好長，30歲前佔絕大部份

你老屎

有冇聲

無錯，泛民都做錯過，唔通嚟緊唔投佢地嗎?

根本好多係共產黨啲入嚟香港做被自殺呢啲私刑...黑警同賊婆心知肚明...
好似721鄉黑打人咁,一早通知晒啲狗唔洗査仲要幫手揾邊啲係目標....呢個仆街政府係幫兇!

想殺晒啲唔認同中共既香港人..殺晒佢地覺得無問題...因為佢地最終希望係响幾十年後換血換走晒香港人...最好廣東話都禁埋..

因為咁岩唔係到
但有人話2點見到女便衣問保安問失蹤人口果啲
保安話大半年冇見過
咁依個真係唔知關唔關事
都希望住同一棟有知既野 可以講多少少

推啊

又殺人

我屌你老母啦，blocked

Mos tg group
屌

Arm

Agree

冇撚計
所有受害人家屬都唔出黎講野，或者開記者會果d
想幫都幫唔到

其實佢先係真正嘅分化撚😴

手足😭😭😭😭😭😭😭

呢個po全部都係啲5毛留言

殺人暴政

放心 你老母死左我會笑

我笑呀，笑緊你老母俾狗屌呀

講到口臭,你捉看更/物業狗問下就乜都知啦

仲有 push 推

「事件沒有可疑，惟尋死原因有待進一步調查。」
次次都呢句唔覺得矛盾架咩
未查就知無可疑，但係連點死都未知

好嬲呀又駁唔刀, 等我屈你做五毛先

6月至今已經6千幾人被自殺，新聞點解只報咁小？

🥴🥴

無言以對

屌你老母
位唔係咁上

未聽過放假放到自殺

D家長都唔出聲其實真係吹唔脹

好嬲 黑警 被自殺果d 精神病患者又炒晒車

屌有冇咁撚多巧合呀